同老公超過兩年冇做過了，好灰

我叫阿琪
好多因素...生咗B 之後（1.5歲），已經冇再做過。大家都focus 喺個B 度，又多咗工人喺屋企，佢話尷尬喎～我主動佢都好似唔想咁。
之後都唔想再問喇～
佢已經58歲，所以成日都話好攰（堅攰）
肯定佢冇偷食，最多自己攪掂。
大家都好似已經習慣唔再sex 咁。
好灰呀～
自問本身條件唔差，39歲，可以點做？

收皮啦臭雞

今天吃了
我老公說我是暴徒

為什麼這樣說我？

點解唔搵sp

我好專一
但好想試

所以你就想做ptgf？

老公不給我錢
但我不想出賣身體

佢想玩Cosplay扮警察屌爆你呢個暴徒，你咁都唔明？
咁無情趣架

阿娥

文宣！催淚彈搞到啲細路喊到痴左線！

幾個月前註冊嘅p牌仔借位推一推po
訓唔著/未訓嘅你可以睇下呢篇

歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

唔緊要😅始終我地女人仔
你哋後生要加油呀 大不了我幫你地頂子彈

又想試又專一？
想左已經唔專一啦

你揾個大你廿年嘅老公，都預左啦？

怪你自己 唔夠情趣 唔夠淫既一面 勾唔到佢

睇輔導啦，有第三方可以容易傾啲，你先39點頂呀